有無人可以答我點解唔洗封九龍塘站？

明明廣播道係九龍塘點同樂富站附近！
佢地就唔係公眾活動？
只許支持者搭地鐵，不接送半個示威者！
公平咩

有強國人用，驚比強國人鬧

我覺得要黨鐵解釋